［煩惱］聖誕晚餐幫襯咩黃店好

雖然無咩心情慶祝聖誕節
但都想大大力懲罰黃店
依家咩都未book是否已太遲

...你可以book定出年

龍門唔洗book掛雖然琴晚先食完

有咩選擇？

黃店生意多到，完全無宣傳有咩聖誕餐

而家先諗 證明你無誠意 你都係算9數啦

都結左婚